玩齊shf, mafex, bs, mezco, hottoys, 你問我答

好多年前玩3.75,之後玩1/12，1/6，玩嘅內容如下

shf: star wars ，龍珠， marvel
mafex: 所有同batman有關嘅角色，同其他雜不甩乜都有啲
mezco: 大部分電影角色，bvs系列全齊
ht: sw主要角色，電影版batman,同其他如jw,robocop,neo等

仲有其他副廠不能盡錄

歡迎同好吹水
利申: 差不多成份糧比曬玩具，走火入魔之徒

Shf 龍珠系列 邊d最罕有

sdcc 悟空父子，不過我只有悟飯

會唔會留盒

Secco係咩意思呀

除咗bs,其他都留，淨係盒都過百

貼d圖黎睇下

SDCC=San Diego comic con